一個內功深厚嘅人 係咪打個乞痴都可以震死人?

係
所以好少打
要打都格硬忍住

係
震死自己

一打自己會彈到老遠

下你唔係架咩